1828 葵廣對出5架狗車1細4大

冇圖
閘已入影唔到相
求巴打幫手補圖

中環退場嘅人小心
葵廣方向出口有黃衫黨鐵職員
但唔知有乜用

仆街冇圖冇人理

我個post之前都係咁
可能正係睇標題就算

逐日清唔同區既義士

冇葵芳人

推